台灣Studio A咁撚樣SALES野都得既?

點解唔得🙄

囡囡

差在未擺埋對波上禮物盒上面

台灣不意外

呢啲台妹一定玩開約炮

香港都得
話明叫 studio A

港女只可以sell iPad?

重磅

我愛台灣妹

港女代表
一係咁

一係咁

好似真係幾重磅

幾正 福島